有冇巴打買二手電腦

I5 6500
Inno 3d 960顯卡
8gb rm
有單 買左一年 有個list俾你睇

顯

How mich

How much

你

留名等開價

50

300

堅收 1000 放唔放？

1050

1100

1150

你地咪同我搶
$2000

6000pmed

1200

1250

10萬

$50

老

有性趣 tg christwong1993

8000pmme

俾個價我

我都有 tg Christleung199969XD